<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Site>
	<Posts>
		<Post>
		                    <Date>19/02/2009</Date>
			<Id>news-12</Id>
			<Heading>IPFire 3 Alpha 1</Heading>
			<Subtitle>a new star is born</Subtitle>
			<Content lang="en"><![CDATA[
				<b>Dear IPFire Community,</b><br />
				also when version 2.3 is still the featured product, we are working on the next successor.
				So, we are proud to announce the first alpha version of IPFire 3.0.
				<br />
				Don't expect much. We just renewed the installer and added a lot of security features to the system.
				But there is still NO NETWORK OR WEBINTERFACE. This is not for productional use, only for testing purposes!
				<br />
				Download:  <a href=http://download.ipfire.org/iso/ipfire-3.0-alpha1.i686.iso</a>
				ChangeLog: <a href=http://git.ipfire.org/?p=ipfire-3.x.git;a=log;h=1729cc5e0b854980487826977f7af0feb965f287</a>
				<br />
				We would like to have a lot of feedback on this release to push development for alpha 2 which is scheduled in spring.
				Please use our bugtracker on <a href=http://bugtracker.ipfire.org</a>
				<br />
				<br />
				Expecting nice results...
				The IPFire Team
				]]></Content>
			<Date>19/02/2009</Date>
			<Id>news-12</Id>
			<Heading>IPFire 3 Alpha 1</Heading>
			<Subtitle>a new star is born</Subtitle>
			<Content lang="de"><![CDATA[
				<b>Liebe IPFire Gemeinschaft</b><br />
				Auch wenn Version 2.3 noch das aktuelle Produkt ist,  arbeiten wir schon am Nachfolger.
				Wir sind stolz darauf, die erste Alpha version des IPFire 3.0 bekannt zu geben.
				<br />
				Erwartet nicht zuviel. Wir haben „nur“ den Installer erneuert und viele Sicherheitsfunktionen zum System hinzugefügt.
				Aber es gibt noch KEIN NETZWERK ODER WEBINTERFACE. Dies ist nicht für den produktiven Einsatz, nur für Testzwecke!
				<br />
				Download:  <a href=http://download.ipfire.org/iso/ipfire-3.0-alpha1.i686.iso</a>
				ChangeLog: <a href=http://git.ipfire.org/?p=ipfire-3.x.git;a=log;h=1729cc5e0b854980487826977f7af0feb965f287</a>
				<br />
				Wir hätten  gern viel Feedback zu diesem Release um die Entwicklung  für die Alpha 2, die im  Frühjahr vorgesehen ist anzutreiben.
				Verwendet bitte unseren Bugtracker auf <a href=http://bugtracker.ipfire.org</a>
				<br />
				<br />
				In Erwartung schöner Ergebnisse,
				Das IPFire-Team
				]]></Content>
			<Date>08/11/2008</Date>
			<Id>news-12</Id>
			<Heading>IPFire 2.3 Final</Heading>
			<Subtitle>Get it quick</Subtitle>
			<Content lang="en"><![CDATA[
				<b>Dear Community!</b><br />
				This day, we released the final version of IPFire 2.3.
				<br />
				<br />
				Major changes since the first version 2.1 in Oktober 2007
				<br />
				<ul>
					<li class="first">DNS-Securityupdate and many more packet updates</li>
					<li>Enhancement of the packet manager</li>
					<li>Improvement of the Quality-of-Service rules - Presets for QoS</li>
					<li>Adjustable Firewall Logging</li>
					<li>Kernel-Modules for better hardware suport</li>
					<li>Change the system statistic to „collectd"</li>
					<li>Better disk handling (S.M.A.R.T. and Standby)</li>
					<li>Status- and Serviceview in the Webinterface</li>
					<li>Proxy and Redirector now work more dynamic</li>
				</ul>
				<br />
				<br />
				In addition the 2.3 will change the following things
				<br />
				<ul>
					<li class="first">Kernel update to Linux-2.6.25.19</li>
					<li>Update of many more packets (OpenSSL, OpenSSH, Apache, Squid, Snort, collectd, ntfs-3g, Openswan, Updatexlrator, iptables, l7protocols)</li>
					<li>With severall Atheros Chips IPFire is able to work as Wireless Access Point</li>
					<li>Better support of UMTS-3G-Modems</li>
					<li>Use of tmpfs to reduce disk reads and writes</li>
					<li>Better hardware monitoring by the use of lmsensors</li>
					<li>Vnstat Traffic-Accounting replaces ipac-ng</li>
				</ul>
				<br />
				<br />
				The IPFire Team
				]]></Content>
			<Content lang="de"><![CDATA[
				<b>Sehr geehrte Community!</b><br />
				Heute wurde die Final Version von IPFire 2.3 veröffentlicht.
				<br />
				<br />
				Wesentliche Änderungen seit der ersten Version 2.1 im Oktober 2007
				<br />
				<ul>
					<li class="first">DNS-Sicherheitsupdate und viele weitere Paket-Aktualisierungen</li>
					<li>Erweiterung des Paketmanagers</li>
					<li>Verfeinerung der Quality-of-Service Regeln - Voreinstellungsmodell für QoS</li>
					<li>Feiner einstellbares Firewall Logging</li>
					<li>Kernel-Module zur Hardwareunterstützung wurden nachgeliefert</li>
					<li>Umstellung der Systemstatistiken auf „collectd"</li>
					<li>Verbessertes Festplatten-Handling (S.M.A.R.T. und Standby)</li>
					<li>Status- und Serviceübersicht im Webinterface</li>
					<li>Proxy und Redirector arbeiten dynamischer zusammen</li>
				</ul>
				<br />
				<br />
				Mit der 2.3 wird sich zusätzlich folgendes ändern
				<br />
				<ul>
					<li class="first">Der Kernel wurde auf Linux-2.6.25.19 aktualisiert</li>
					<li>Aktualisierungen von weiteren Paketen (OpenSSL, OpenSSH, Apache, Squid, Snort, collectd, ntfs-3g, Openswan, Updatexlrator, iptables, l7protocols)</li>
					<li>Mit einer passenden WLAN-Karte kann der IPFire als Access-Point für WLAN-Clients dienen</li>
					<li>Bessere Unterstützung für UMTS-3G-Modems</li>
					<li>Verwendung von tmpfs zur Reduzierung von Schreibzugriffen</li>
					<li>Verbesserte Hardwareüberwachung durch Lmsensors</li>
					<li>Vnstat Traffic-Accounting ersetzt ipac-ng</li>
				</ul>
				<br />
				<br />
				Das IPFire-Team
				]]></Content>
		</Post>
	</Posts>
</Site>
