<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Site>
	<Config>
		<Title>CeBIT-Special</Title>
	</Config>
	<Paragraphs>
		<Paragraph>
			<Heading lang="en">IPFire on CeBIT 2010</Heading>
			<Heading lang="de">IPFire auf der CeBIT 2010</Heading>
			
			<Content><![CDATA[
				<img class="floatTR" src="/images/cebit-171px.png" alt="CeBIT" />
			]]>			
			</Content>

			<Content lang="en"><![CDATA[
					In 2010, the <strong>CeBIT</strong> will take place from march 2nd until march 6th in Hannover, Germany.
					The special thing about the event next year is: <strong>IPFire</strong> will take part in with a small stand
					within the <strong>OpenSource forum</strong>.
				</p>
				
				<p>
					First of all, our very special thanks go out to the
					<a href="http://www.linuxnewmedia.de/Produkte/Events" target="_blank">Linux New Media AG</a> and the
					<a href="http://www.cebit.de/opensource_d" target="_blank">Messegesellschaft</a>,
					who offer a free stands to selected OpenSource projects.
					The CeBIT is the biggest computer- and telecommunications - exhibition in the
					world, so that this is quite a big chance for <strong>IPFire</strong> to become
					well-known, get in touch with users and developers, and possibly find sponsors and forge alliances.
				</p>
				<p>
					And: It is a chance for all of you to meet some people of the <strong>IPFire</strong> community
					in person.
				]]></Content>
			<Content lang="de"><![CDATA[
					Vom <em>2. bis 6. März 2010</em> findet die <strong>CeBIT</strong> in Hannover statt.
					Das Besondere in diesem Jahr: <strong>IPFire</strong> wird mit einem
					kleinen Stand im <strong>OpenSource-Forum</strong> auf der Messe vertreten sein.
				</p>

				<p>
					Zuallererst gebührt unser Dank der
					<a href="http://www.linuxnewmedia.de/Produkte/Events" target="_blank">Linux New Media AG</a>
					und der <a href="http://www.cebit.de/opensource_d" target="_blank">Messegesellschaft</a>,
					welche für ausgewählte OpenSource-Pprojekte einige kostenlose Stände zur Verfügung stellen.
					Die <strong>CeBIT</strong> ist immernoch die weltgrößte Computer- und Telekommunikationsmesse,
					und diese Präsentationsmöglichkeit ist natürlich eine riesige Chance, das Projekt bekannter
					zu machen, mehr Nutzer und Entwickler zu erreichen, bzw. Kontakte zu knüpfen und Allianzen
					zu schmieden. 
				</p>
				
				<p>
					Ebenfalls erhaltet Ihr die einmalige Chance die Entwickler einmal persönlich kennen zu lernen,
					Ideen auszutauschen, und und und...
				</p>]]>
			</Content>
		</Paragraph>
		<Paragraph>
			<Heading lang="en">Please Donate!</Heading>
			<Heading lang="de">Spendenaufruf</Heading>
			
			<Content lang="en"><![CDATA[
					This project is driven and maintained by volunteers in their free time.
					Same to the booth. Even though it is for free there are a lot of things
					to pay like flyers, discs, posters and other merchandising things.
				</p>
				<p>
					As we want to represent the <strong>IPFire</strong> project as professional
					as possible we need to fundraising. <strong>That's why we request everybody to
					donate a small amount of money.</strong> This is a unique chance to get
					the project better known.
				</p>
				<p>
					The given money is spend for:
				</p>
				<p>
					<ul>
						<li>posters</li>
						<li>flyers</li>
						<li>discs (pressed)</li>
						<li>some t-shirts, etc.</li>
					</ul>
				</p>
				
				<form action="https://www.paypal.com/cgi-bin/webscr" method="post">
					<input type="hidden" name="cmd" value="_s-xclick">
					<input type="hidden" name="hosted_button_id" value="10718640">
					<input type="image" src="https://www.paypal.com/en_US/GB/i/btn/btn_donateCC_LG.gif" border="0" name="submit" alt="PayPal - The safer, easier way to pay online.">
					<img alt="" border="0" src="https://www.paypal.com/de_DE/i/scr/pixel.gif" width="1" height="1">
				</form>
					
			]]></Content>

			<Content lang="de"><![CDATA[
					Dieses Projekt wird von Freiwilligen in ihrer Freizeit betrieben und betreut, was auch
					für den Stand zutrifft. Man glaubt es kaum, aber selbst, wenn man einen kostenlosen
					Stand zur Verfügung gestellt bekommt, entstehen hohe Kosten für Flyer, CDs, Poster und
					sonstige Merchandise-Artikel.
				</p>
				<p>
					Wir möchten jedoch <strong>IPFire</strong> so professioniell wie möglich präsentieren, daher ergeht
					an euch Alle ein <strong>Spenden- und Mitmachaufruf</strong>.<br />
					Wir möchten diese einmalige Chance nutzen und <strong>IPFire</strong> noch bekannter machen.
				</p>
				<p>
					Spenden müssen nicht unbedingt finanzieller Natur sein. Es wird auch folgendes benötigt:
				</p>

				<p>
					<ul>
						<li>Poster</li>
						<li>Flyer</li>
						<li>CD-ROMs (bedruckt) in großer Auflage</li>
						<li>Textilien mit Aufdruck</li>
					</ul>
				</p>
				
				<form action="https://www.paypal.com/cgi-bin/webscr" method="post">
					<input type="hidden" name="cmd" value="_s-xclick">
					<input type="hidden" name="hosted_button_id" value="10718640">
					<input type="image" src="https://www.paypal.com/de_DE/DE/i/btn/btn_donateCC_LG.gif" border="0" name="submit" alt="PayPal - The safer, easier way to pay online.">
					<img alt="" border="0" src="https://www.paypal.com/de_DE/i/scr/pixel.gif" width="1" height="1">
				</form>

				]]></Content>
		</Paragraph>
		
		<Paragraph>
			<Heading lang="en">Sponsors</Heading>
			<Heading lang="de">Sponsoren</Heading>

			<Content><![CDATA[
				<img src="/images/linux_new_media_ag.jpg" alt="Linux New Media AG" />
			]]></Content>
		</Paragraph>
	</Paragraphs>

	<Sidebar>
		<Paragraph banner="1" />
	</Sidebar>
</Site>
